點解Scooby Doo喺外國咁出名,喺香港幾乎無人識??

如果唔係狗狗震我都唔知有呢套動畫

欣宜夠係香港咁出名啦，點解係外國又無人識？

香港好似冇出過配音版
以前都係明珠播多
通常翡翠台啲動畫先出名啲

第一次識呢套野係套真人版

因為以為係有線兒童台先播。
利申：細個補習姐姐上來之前一定要睇

呢套卡通話比小朋友知 比怪獸更可怕嘅係人

有線唔係配過音咩？

我由細睇到大係 有線cartoon network

zoinks!

邊到有得睇返

眼花 睇撚左School Day

超好睇 以前好似得有線播

唔係無人識 只係少人提姐
你講起就知你講咩

我都係

Scooby scooby doo, where are you

沙治屌狗

細個成日睇

食狗餅

剩係記得真人版電影係子華配音

We got some things to do now